文昭與我談論貿易戰第一階段後的形勢 文昭對香港抗爭者的說話〈蕭若元：理論蕭析

勁呀，蕭生真係有飛屎，今次真係強強聯手，夢幻組合💪🤩🎗️